想多謝今朝個靚姐，推到有人比佢知

今朝8:45左右去咗西灣河嗰頭
去到閘機嗰層，聽到有人嘈
以為又係藍絲廢老發癲
聽聽下聽到黑警之類
之後開始明佢單拖屌緊個白頭西裝廢老
中途有個路過靚仔大聲支持佢

我連一句「罵得好」都唔敢講走咗
一個女人都敢大大聲單拖屌柒廢老
我真係冇撚用。
我認我無能冇去幫手同大聲支持佢
由朝早內疚到夜晚
想開post多謝佢
想比佢知路過既人都支持佢
路過知道既都留句多謝
真係好撚型呀港女

824
825
831

靚女多謝你呀
你真係好撚型

你既聲線下面嗰層都聽到

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你不如反省下點解你當場唔可以大大聲講支持佢

有冇人路過唔清楚屌緊咩
佢係屌緊廢老呀

我有反省
但係有私人原因
不外乎嗰幾個
利申有一半遊行都有靜靜雞發夢

當時情況：
冇去到郁手程度
靚女單方面屌佢
如果佢比人打我唔會扮唔知

Between 隨便屌我

嗰陣好多人路過
應該好小人聽到咩情況
靚女我愛你

好人好事值得更多人知

823
824
831

我見冇人知先開post
真係冇人知

去晒推大波老雞